\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Von guten M"achten} 
\index[in]{Von guten Mächten}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Von guten Mächten}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/vongutenmachten} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. Noch \=will das Alte \=uns're Herzen \=qu"alen,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
2. Noch will das Alte uns're Herzen qu"alen,\\

noch \=dr"uckt uns b"oser \=Tage schwere \=Last.\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
noch dr"uckt uns b"oser Tage schwere Last.\\

Ach \=Herr, gib uns'ren \=aufgescheuchten \=Seelen\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
Ach Herr, gib uns'ren aufgescheuchten Seelen\\

das \=Heil, das du f"ur \=uns be\=reitet \=hast!\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
das Heil, das du f"ur uns bereitet hast!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und \=reichst du uns den \=schweren Kelch, den \=bitt'ren,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
3. Und reichst du uns den schweren Kelch, den bitt'ren,\\

des \=Leids gef"ullt bis \=an den h"ochsten \=Rand.\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
des Leids gef"ullt bis an den h"ochsten Rand.\\

So \=nehmen wir ihn \=dankbar ohne \=Zittern\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
So nehmen wir ihn dankbar ohne Zittern\\

aus \=deiner guten \=und ge\=liebten \=Hand.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
aus deiner guten und geliebten Hand.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing} 
4. Doch \=willst du uns noch \=einmal Freude \=schenken\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
4. Doch willst du uns noch einmal Freude schenken\\

an \=dieser Welt und \=ihrer Sonne \=Glanz,\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
an dieser Welt und ihrer Sonne Glanz,\\

so \=lass uns des Ver\=gangenen be\=denken\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
so lass uns des Vergangenen gedenken\\

und \=dann geh"ort dir \=unser \=Leben \=ganz.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
und dann geh"ort dir unser Leben ganz.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. Lass \=warm und still die \=Kerzen heute \=flammen,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
5. Lass warm und still die Kerzen heute flammen,\\

die \=du in uns're \=Dunkelheit ge\=bracht.\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
die du in uns're Dunkelheit gebracht.\\

F"uhr, \=wenn es sein kann \=wieder uns zu\=sammen.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
F"uhr, wenn es sein kann wieder uns zusammen.\\

Wir \=wissen es dein \=Licht scheint \=in der \=Nacht.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
Wir wissen es dein Licht scheint in der Nacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
6. Wenn \=sich die Stille \=nun tief um uns \=breitet,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
6. Wenn sich die Stille nun tief um uns breitet,\\

so \=lass uns h"oren \=jenen vollen \=Klang\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
so lass uns h"oren jenen vollen Klang\\

der \=Welt, die unsicht\=bar sich um uns \=weitet\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
der Welt, die unsichtbar sich um uns weitet,\\

all \=deiner Kinder \=hohen \=Lobge\=sang.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
all deiner Kinder hohen Lobgesang.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Dietrich Bonhoeffer - Weise: Siegfried Fietz\\
FU: Nr. 126 GB: 250 TS: 118 PI:\checkmark
\end{angaben}
